仲有唔夠三個鐘就六點，大家係咪想遮打冇人？

今日有70個以上嘅post傾譚仔，上到熱門嘅有十幾個，極失控！

大家可唔可以唔好再回覆任何關於譚仔嘅post?專心推行動post!

今晚六點遮打見

我要見到遮打爆人

Push

推

大西北人可以準備出發過海

5毛帶風POST多撚到爆

真，勁多譚仔post，要討論集中一個咪算，完全冇必要出咁多個

遮打見，而家轉季傳染病高峰，記得保護自己保護他人

遮打六點要人

一陣必到

多謝醫護 前線 FIRST AID

五大訴求

缺一不可

今晚

六點見

麻煩咁多位手足見到行動/有用post就幫手推，洗走堆譚仔熱門post

Fight for Freedom

Stand with Hong Kong

我到左啦，屌

push

已落街, 食埋個tea就搭車出發, 一陣遮打見~~

早啲到企靚位

遮打見

六點遮打

Pish

今晚見

仲有兩個鐘！

等你

推！

721
811

推行動post
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

6點見

遮打要人

See you tonight!

一陣見

推上去

一定無人 放心

由加泰集會互屌之後場抗爭已經開始散

一個鐘後 我要遮打爆人

好

唔好比人帶到風向

行動post

push push push

護士撚表示轉頭見

本人因為帶風向要裝修譚仔被熱心的連登仔：可愛的小天使追擊 本人在此向各位鄭重道歉 希望各位可以原諒我以及今晚六點遮打見

多謝你，醫護反抗！

推！ 病咗黎唔到

來緊

岩岩行完山 過緊來

好好休息下先！持久戰，病好再歸隊！

仲有一個鐘！未出發嘅手足好開始搭車去啦！

#Kill#

醫護反抗！

推爆佢

Tui

六點
遮打
要人
醫護
反抗

推 啲狗神早流流就係金鐘中環啲狗鐵站入面 大家小心

推一下

黨鐵

聽日都要去

up

Go go go!

倒數一個鐘開始！

推上熱門！

去到九點咖，準時唔到都可以後join!

嚟緊啦屌 唔好吹

好，唔吹

Five Demands, Not One Less!

真係好撚on9 譚仔 開咁多個post 托咩

推 加出黎

行動力0

真係痴撚線，呢單嘢完全唔需要咁多討論

聽日三點梳士巴利！

今日星期五喇 你哋知唔知星期日有遊行㗎

收皮啦 開始多人

提防狗隻，小心安全！

Q

一早block咗佢

市民醫護互撐

Gogogo

推 行動po 又唔見人置頂

大家食飽飽就過嚟啦

推 加油

不要譚仔po 只要行動po

推起來

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

今晚見！！

繼續推

譚仔要人呀? 咪玩啦, 即刻同我死出去中環

正確！

護士姐姐needs us

出中環啊！

係

仲有40分鐘！

101 嚟緊..

醫護不棄
市民不離

出發啦

on9 先理譚仔

推呀！遮打要人

點會呀

唔好掛住做譚仔偵探，只要做集會參加者！

請大家推post

推 出緊遮打了

遮打

我想知幾點完

2100

出來啦

半個鐘之後開始！

現場見到唔多人
有不反對通知書
快d黎

唔好再睇譚仔！

遮打要好撚多人啊

6點見
出面個個話7點嘅

求幫推

可能傳錯source。點都好，六點聚咗先！

#26Oct #中環 #集會

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 十月二十六日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
🚨已獲不反對通知書🚨
⚠️歡迎支持醫護之市民參與⚠️

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

就到

推呀屌

上

推呀

Come la quick!

仲有咁多空位

6點遮打！

遲到好過冇到，大家等梗你

push啦

香港人成日遲到

Agree，搞到以為今日無活動咁

出緊

路過屋企附近有區選候選人同街坊叫口號

譚仔事件搶fo咗半日

pish

tui

去緊

coming

今晚做乜？

psh

推呀 絕對和理非

金鐘站F出口 三隻狗

如果popo 出防暴，趕散示威者
記得順手過去中銀總行say 個Hi

6點遮打見

開POST同回既都係同一班人

Come come come

而家多番d

推行動post

p

去你上去

遮打撐醫護！

巴士過海爆撚晒喎

push 出嚟呀 香港人反抗

PUSH

推啦屌你

開波啦仲譚仔

到未啊大家

依家現場點？

pisg

有條友開始講緊野

新手推

黎緊

721 831 101

快啲嚟, 開始啦

未爆

快啲嚟呀!!!

快啲嚟呀！

Come!

渣打見！

出黎喇

推呀 出黎呀
成個熱門都咁少行動post!!

推啊

香港人唔好遲大到

而家睇到post嘅出去呀

點解你地搞活動要分職業階層咁多派別?
淨係好似以前全港人同一目標共同訴求每個區鄰住做咪幾好

喪推

幫推呀我

答緊車遮打見

出黎喇 置頂呀

這就是連登 但我幫手p牌推

好撚小人，你哋去撚哂邊
一

遮打冇人呀屌

sor 記錯7點
就到

推1/10

行緊過黎

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

大家要爭氣呀
出黎啦

推9/10

推10/10

屌你老母個個譚仔

中環定金鐘站？

中環Jexit

大佬唔搞搞雞仔做咩

到左 唔夠人啊

嚟未呀
仲有好多位

係咪唔撐醫護呀 ...
快啲嚟

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推上熱門
譚仔行開

推手

tuu

要更多人